[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2595)

屌佢老母 伊巴對家差啲入

單刀射成咁

追8.5細
咁踢法

伊巴針

斷腳死啦

又豬錢了

on9荷甲半大呃鳩人

伊巴針, 祖記 針

伊巴差d

半2全10ok?

2倍半大又00

PSV 半大 ok ?
唔想入錢

伊巴主場都咁 屌你咩

2c

屌哂伊巴,祖記全隊老母

有冇人買咗熱拿亞

PSV 入未

荷甲咁多場大又買中細個場

e巴半和gel

冇場入波

頂撚住仲有10分鐘

又比PSV撚

踢乜尻 屌 點解自己要買系波 屌

5分鐘就針打Nba咩

Psv我信會半大 上呀

屌哂伊巴,祖記全隊老母
針撚哂

又比荷蘭半大撚
屌

上呀 半大全大

8.5b ok der

屌荷甲半場有一球都偷笑

主勝1.87 又要比人笑半一盤

俄假大波針

Ebar win到jj碎大石

荷甲真係唔會再買半大

你老母臭閪，西甲都造角
係咪痴撚線架

真係好撚on9

輸左啦, 唔想賭了

屌你老母伊巴全隊飛機空難死全家啦救角狗

西甲快撚D狂刷角啊🚩！！

有冇人要雲達

半大啊 荷甲

Eba入未

針撚哂, 要條撚咩

UFA入波未

荷甲生性

有次PSV 1.77都死左啦

場場都好有老鼠feel

伊巴角細cashed

個次我老豆都有買 屌撚哂鬼

荷甲 5分鐘半大 ok ?

伊巴角大/ng
荷甲半大
全部輸撚晒好嘢

屌左主勝了

365荷甲賠率已經轉到2/2.5 1.8水

Eba 半場比一球得唔得

祖比人禁屌

Eba又踢悶波 仆街

伊巴半一上算1.7x 即場1.9
買盤正傻仔
利申 買左上盤

廿分鐘半大好無

原來係你..

華拉差d入

場場大波咩
今場肯定造波
今輪荷假己經開左好多場入球大

睇定下場吧

E bra賽前買半00無信心

一買西甲角大就比人撚

eba空難叫爆區

半和黨又gel

伊巴 祖雲快d入啦

Psv又開始西了 頂

我堅信PSV 開到3/3.5大
祖試2.5大

秒入又驚 唔入又驚

而家比我贏次ok?

祖記半場都過唔到針

又停角十幾分鐘
痴撚線造波聯

邊撚個發明上盤呢家野, ON99

俾我叫胡好無

未到8點就針哂

買親上盤都針

半2
痴撚線波

半一上盤

psv半大都無cls

熱ng

角又無。波又唔入。西甲仆街黎

組祖記上呀

psv 0：0 ft

最ON9 既盤

入一球俾我叫下好無psv

伊巴

西甲x俄仔半和 gel！

兩隊空難啦

屌你老母PSV

半2全10

你們好

祖記踢緊咩？

10.5b

PSV 入球好嗎？
唔入真係要跳樓..

祖記腳都起唔到

唔撚好呀！

前鋒咩
無可能
收曬order 造角細

伊巴半細全大ok?

組記奇蹟半大

希望

psv仆街姐
唔入又唔比人入

成班吃左屎

屌最後20買左熱拿亞2:0

祖雲已死？

15分鐘半大好無

博完atm果場要抖

00咪撚踢啦 1人1分算

個球探靜撚到呢

熱爭d

祖記比心機啦，Hea 撚到

psv班賤種又玩野

D仆街荷蘭波次撚次唔買果D就5分鐘半大
買就一球都冇, 下半場秒入
屌你老母成班仆街

屌你老母, 祖要輸了

同意

熱拿亞落撚哂飛

荷甲再買半大斬手指

真

等睇48分鐘1:1

伊巴又唔落底

買左ebar 同祖記 兩隊都踢到pat 屎咁

斬賓洲

入一球好無

祖收皮啦

屌呢個真

Perin上身 祖要不敗了

熱拿亞fg 試唔試好

e巴。仆街死啦去！

買全大穩啲

不敗,唔入波咪輸盤囉

有撚用咩

華拉度列頂呀

空哂都射唔中龍 買熱拿亞fg真係要驗下腦

祖就快手攻啦

小注祖記主勝@1.84

買全大就會半2全2

唔好，曼朱基奇即刻入波

穩碌撚咩放棄左叫啦

psv條友單刀都唔入

奇蹟好無psv

個個買盤咩手足

客來架ON 9

粗記食左屎？

我買左半大都費事叫

PSV全隊斷腳比人入啦

客勝
打錯

祖變左馬體會？

C7有冇掂過波

都無出

喺屋企揸緊波

on9祖記0射

Juv無出c朗

psv 2碼射出界
笑到

冇 跑都冇跑過

屌你大巴拿, 做咩鳩

買左一千半大全大

冇c朗唔係唔識踢波下嗎 腳都唔起玩乜撚

7.5

針了

7.5b go

唔入俾人入啦

有射埋

d戲可以去oscar

重注隊垃圾 屌

伊巴FG 1.74 要了

不了，要咬水蜜桃

C朗變態性癖曝光 喜歡狗咬蜜桃

祖記陷家產啦

邊隊？

半大已經54睇

尤文圖斯

伊巴 @3.25 8.5B 極重心

祖記真係由每個人都有用 踢得唔錯
比C朗搞到無咗C朗唔得 以前嘅祖去咗邊

三穿一 斷荷甲半大 屌

psv半大
祖半客。打j打到岀血

一陣又黎多次澳職
半2全7

不嬲都廢, 無C7 歐聯出左局啦

猁今場咁深

有6.5咪再入
澳職入左注6.5都好啲

真係笑咗 第一日賭意甲?
點都會吹球12碼俾祖記 下一球足水就大手掃

呢隊垃圾祖場場hea到仆街都拎意甲真係無天理

富咸

屌你識入波未psv

烏法真係半和

利呢排有啲料

手足依個月有無羊過

垃圾psv

牙朗

5分鐘半大到我自含

呢樣真

幫手燈死猁狗pls

psv 半單刀再炒
笑到

蛆正仆街黎

上年仲好撚勁 人腳都無咩大變 係今季變成咁

PSV咪撚入 等比阿積士反CUP啦

係班仆街玩野ON99

餵哂比c朗 唔識自己打

Psv d神射手呢 一粒都唔入？半大全大係傳說？

垃圾祖, 歐聯快撚D 出局

PSV唔入比人入啦仆街

PSV 半0:0 派錢

踢意甲不嬲都係咁HEA下HEA下架啦

成隊波咁樣搞廢晒 起碼要返2年執返正

有 輸返咁解

熱12m

熱爭D

熱 fg

抵撚死啦

藥廠係100%的波

Var

12m88

笑唔撚笑死人呀意甲班霸

真12？

Real12？

破不敗

但兩個都手球喎好似

Miss

Real 12M

VAR啦

開到8.5B依巴扮狗叫

俾人入啦垃圾祖

快手半大

有var 唔會比到熱

熱gogogo

消失左既12m

VAR 推翻

No 12m

西甲0:0完啦

有冇12m

12m唔入對家入

無12M

伊巴唔刷俾人刷啦

冇左12M 開返波?

祖超想射12m？

熱 下盤GEL 硬

祖狗領先緊18分，訓係到都拎冠啦

推翻

Psv個全大仲有冇機

熱手球先

伊巴入波我表演lin頭碎大石

笑乜撚野

祖黎料未

算吧啦，最多格硬做三球畀你輸半架渣

冇喇

你搵定石頭都得啦

入啦伊巴特屌你老母呀

半客已死

伊巴 10.5 9.5 8.5細
派200 3個
10個留言

6.5再買

me

西甲踢左45分鐘已經6次越位

lm

伊巴冇可能入到

留

我

Lm

LM

西甲兩隊踢養生波？開個8.5B黎先

psv psg兩大低水半大西波

留你名

場波悶到
無技術可言

伊巴入未

見到西甲無角 好心痛

祖記就輸

買咗祖？

e巴 冇c

利華古遜
里昂
阿積士
全部正氣

祖記比人禁屌左成半粒鐘 1腳波都射唔到

戴巴拿廢到

Keep住養生啦！

伊巴入波, 幫全隊含

含得

Gchi

伊巴well done

Ebar

Goalllllll

伊巴10

伊巴 1-0 華拉度列

含得了

伊巴 1-0

Eibar goalll

含

埃爾巴goal!

正 刷隊入先！

烏法入未

即含

我要角球。。唔係要入波呀屌你老母

屌你係要迫我含

Eibar 10

呃撚含

祖比人禁到.

畢氏三角形巴打

伊巴入多粒幫全隊奶袋底

入波唔刷角有撚用？

goal

伊巴入多粒 比成隊顏射

祖記係咪諗住下半場先發力呀

呃人射你

下場

伊巴3:0我俾全隊屌屎忽

4場半和。。

歐冠先發力

伊巴又冰角

祖都半和

就入架喇

整多球伊巴

今日全半和

伊巴入波, 幫全隊含 + 俾 11 人中出

蛆

60分鐘2角
90分鐘？角

伊巴9角 抽一個
幫我含

俄超入未

祖記半場入到我奶曬全隊腳指

5.5都出埋啦

屌你老母伊巴全隊空難死啦含家產

祖都冇心踢 屌閪啦去

祖12碼未

球証食能埋角，痴鳩線

宜家熱拿亞係咁吸飛
下半場祖一定入波
贏撚哂d即場盤

西甲又冇角我屌你老母臭閪

ebar 食全格即買波衫

Psv咩環境？

食全格我扮伊巴叫

意甲第一 笑死人咩

伊+祖贏波俾兩隊拳交添呀

-8c快啦e巴

堂堂班霸 禁區都入唔到7唔7D

追魂大師 快入

4.5b轟ok?

今日咁多角細
係咪逼害角大黨

睇數據唔知仲以為紅色係祖記

伊巴就黎第2粒喇

意甲一哥喎

e巴我求吓你刷返6，7個角先啦好無

哦

2角笑4

又真係冇角
痴撚線波

E巴入多粒啦

買祖無波入算

西甲。無角球𣄃？

對家輕鬆執

下半第2隊ga啦

下場出咩

開到8.5B表現柯狗屎

蛆玩撚完未

8.5b crashed

4.5都出埋

伊巴下一隊入球 宇宙重心

9角直奶屎眼

祖記下半場入返粒好喎

一齊

俄超入未丫 客咁撚廢

不過草左細飛咁耐。。應該會連下C

細球準備去馬會拎錢

角

一樣

半2全2

鳥法廢撚到
下盤gel

ok 志明

0射門，無C朗真係食屎

俄超下盤gel

雲達X柏達?

利華定雲達

雲達啦

psv屌你呀

好嘢，我角大追撚咗5注
輸到仆街

睇唔透，真係好垃圾

華拉咁都唔入

角呀屌你！

半大超人
里昂半大
辛尼特半大
Aik半大 重心

今日唔敢買半大了

CLS 仲係2C

有無角細黨

3X1?

72min開3。5b

俄超0:1

5.5s練下心

垃圾烏法

Fg收錢

0.5/1 B 祖記好想allin

一齊練

有認真呀波的嗎

買左psv-2係咪取消得關注

4.5 5.5 6.5 8.5

3x4

3.5b

e巴高水1.5s頂著 咪撚爆

半大超人
聖保利半大❤️
多毛半大❤️
佐膠半大❤️
曼聯半大😭
里昂半大
辛尼特半大
Aik半大 重心

雲達 恩高

雖然買左主盤 不過我都寧願贏半算

爽 快完埸

唉

栢達炒22

伊巴我屌你老母

西甲唔撚係人玩

秒

利華 x 西琴

巴打幾時抽

仲係2角。痴線

你俾返幾隻角我收返一兩注都好呀

頭20ok?

比波可以半2全2角

完埸見

我了

3.5都要豬

80分鐘連入

伊巴3.5b ok?

西甲比多球嚟

奇蹟9角ok?

已經抽得

發達幫玩到一分鐘兩角咁盡我屌你老母

西甲 3連c 快

波琴入未

伊巴屌多球啦

伊巴20 ok?

西甲兩隊空難啦 咁撚廢

西甲廢鬥廢 no goal

e巴咪再入啦 快d完場啦

好邪
戶口到左某一個數就會跌返落去

1比0
2角
有無開過波

ebar 9.5s gel
2:0 ft ok?

反cup未阿

Cash out

祖記 上阿
伊巴上阿

入左角細？

仲叫華拉度列反cup 算啦

cash了
痴線 次次上到萬零蚊就跌返落去

柏達44

贏了抽1派100

支持

伊巴2c
恩公7min 5c

Lm 對左

IM

烏法正垃圾

發達邦

留名

西甲所有垃圾唔尻識刷角入閪波咩

多謝

伊巴1:1未？

祖記
雲達
波琴半大

LM
BTW琴日抽左未?

求祖記生生性性

我諗緊駛唔駛補飛

屌你老母西甲d閪波真係長追角細就算

烏法輸半可以嘛？

得啦

伊巴咁都唔入 屌

西甲客咁都唔入

袓記比力入一粒我收返半格算啦

炸wo

1.5s頂埋佢屌你老母

主至真sor

蛆無左牙朗 乜撚都唔係

咁廢點入

仲有一粒

幾錢會費？

e巴咪再入 快d完場

祖出黑哨未？

祖入到未

1分鐘1角
完場9角岩岩好

Me

同問 我近排輸左好多

雲達4444

VAR?

11分鐘6c

本身越左位啦

E巴做乜撚野封盤

場德甲入波未

VAR

龍門無動作 foul乜撚

雲達不萊梅

0-1

VAR 12M

Psv一粒都無？ 以後唔買psv

邊隊

客

Jump

咪12m dllm 1.5s唔係又輸

唔係咁都12碼掛

Var得一定有 唔係講笑

唔好呀

龍門無動作 佢自己kick人

客識撚射12m咩 上次蝗果場先miss完

得啦比12m咪又係miss 求其啦

屌，就完場先攪呢啲

假球啦

12m confirmed

有12m都唔撚入架啦

客 12M

針

烏法呢隊西波追左兩場都輸哂全個盤

月左位先喎............

求missed

屌，伊巴

一定冇十二碼
咁都十二碼就真係痴撚線

GOAAAAAAAAAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

玩撚晒啦

客唔識射 唔洗怕

半一上盤俾狗屌

屌 咁都12m

JOE~~~~~~~~~~~~~~~

12m變角大法

屑你咪撚VAR啦 -1C呀

咪撚入呀 dllm 1.5s咁爆 唔撚賭啦

1.76水真係笑死

熱拿亞 0-1 祖雲達斯

龍門縮埋一舊 咁都12m?

又針

冇啦 個龍冇動作

蛆蛆

12m先爽 8倍下球

祖入啦
利華反cup好嗎

12m準備

比左12M

12m

咁都針。。

祖終於入

角！

GG , 垃圾伊巴

Jumped

var sucks

就黎料

黑撚到

屌你熱拿亞無撚用

慘死 e巴

袓記比多粒，你班仆街一定得

定啦都未射

咁都比

假撚到 龍門郁都無郁過

屌 垃圾熱

１２m

Miss ok?

咪撚入12m

假波屌你老母

笑撚左..祖記黑到

華拉度列gooooooooooal

大家睇住

睇盤就知唔會入

祖又炸返

Joe fake

miss啦好嗎

１－１

1:1

屌你老母炸

原來咁多e bar fans

00祖
fake goal

11

好波華仔

屌假球

1-1

上盤死哂?
祖炸 伊巴比人絕殺12M

半一上盤俾狗屌屌屌屌屌屌手

咁都12M......

On9

華拉offside左 first touch仲要出界 咁都可以吹12碼比佢

華拉NG CASHED

絕殺cashed

Ebar都收皮

假波 仆街

屌

好撚慘 個龍明明冇動作

場場入完都要fake 賭波好辛苦

假撚到閪咁

祖

大家有冇補飛

GOOOOOOOOOOAL 1.5B

假到仆街

賭條撚咩

華拉糕

又炸又1:1 原來兩場波黎 好亂

炸

癡撚線咁都有12m

俾連c未 劇本

伊巴咁樣撚手足

輸撚埋佢啦e bar

下盤日

痴線 以為豬硬 咁都CASHED 到 客NG

笑撚死 咁都１２m

hi到下隻腳

E bar盤真係傻西

華拉ng幾倍

伊巴比人入左 可以刷反7隻角未？

9.5大等叫糊

永遠唔再買伊巴

吊你老母伊巴 又唔刷角 又要送12m

無補 本身買左下盤

護級球隊惡過狗

9號條撚樣頭先又唔入

熱拿亞炸咗？

球證黑哨

1.5倍W都要輸

我想補果時佢var

依3晚歐洲波究竟開左幾多場下盤

伊巴撚到大家一棟都無

袓記求多一粒

竟然係和波

E bar win 8.5b 7.5b all jump

祖入啦

好似越咗下鞋尖

1.5/2 b 多謝球證

買左和波睇下頂唔頂到
咁都俾粒12M

黑哨 笑撚死

都唔撚重要
佢offside左 球證直頭冇睇 first touch亦都出界 根本冇可能吹

咁樣都12m 針

袓記炸完入返粒啦

戒賭 呢2日針到傻撚左

輸埋 抵啦

熱拿亞上啦屌 立即入球

1:2

1:2！

1-2

1:2 輸埋

華拉Cup!!!!!!!

假撚到

伊巴勁到 輸埋

抵撚死輸9埋

笑死 伊巴輸埋

Cup埋

輸埋

伊巴 1-2 華拉度列

輸撚埋

痴撚線奇蹟2.5b

祖記同psv捨得入未

咁都開到中波

屌你老母

爽撚到我
比天收啦伊巴

抵啦 屌你老母

戒賭

華拉痴線

ON 9 伊巴

有無勇者買華拉反吸

華拉讓半一贏半

假波假到咁

反cup

On9

個中堅完全唔夠跑

即場客勝幾多倍

謝拉特式自殺

屌，垃撚圾

1.5/2 全格

有無補和但係無補CUP既手足

ICAC

伊巴屌你老母 補和 仲輸鳩埋

買伊巴都弱智

笑撚到我仆街啊

後衛送禮
笑到

屌你入未Psv

輸1千

1:2.............

針到傻撚左

抵啦 唔撚刷角

咁都開到全大

蛆入一球

有冇咁撚多場反cup

又輸400

輸錢都輸得開心
垃圾e ba black list

送分送到咁 唔差左降埋班啦

補CUP

大船又針

632個commentator嗌到 佢買左幾多

送分

入味呀袓記1.5b呀，一係輸一粒先啦

4c

留翻驗腦

5角

你都唔會買，999倍都冇用

好撚爽 華拉度列

伊巴大家輸幾多？

好撚正 場西甲

4c goal

4*

伊巴仆街死

6角

刷c啦

3.5 b 開左

4CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC
CASHED!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3.5B CASHED

真心唔明祖記吹乜

祖70min後會入

伊巴做乜鳩

比多c

11場中10場

你啱

伊巴 要開始刷角了 ！！

9.5b -6 叫糊！

利華我屌你老母廢到仆街

4.5b cashed?

我補CUP 收得仲多
收9.5s

淨係買左4.5b😂😂

冰c至岩 屌 賭到傻左

5c了

入夠兩粒唔該

伊巴係今日最好笑既笑話

伊巴做乜事呀玩咩

完未啊伊巴

我見到5c

到祖記啦！半格都制！

祖記玩角算
分分鐘0-0

夠膽刷夠8c

cashedd

祖記

OK

利華

華拉反cup幾多倍

利華我屌爆你老母

補CUP同和=又回原點

利華呢幾季愈踢愈霉

祖半格都收貨

俾夠9c先完

齊贏啦

125

奇蹟呀屌

閪甲神奇大波

我諗有150-200倍

點買

好睇程度拍得住澳假

G持

派？

輸幾多唔知 淨係贏多你幾廿倍

三場半一應該開下盤

4.5s都炸係咪痴線

尋日漢堡今日伊巴

假撚到傻

92+130

LM先

閪甲又cls波

Valladolid 搞掂

屌你咁都買中😰

$50000

華拉手足全面上水

睇var 加補時入波都96分鐘即吹完場 球證

最後幾角

Nice win

收哂錢

好撚假呀啲波！

熱乜乜
Fg
怕撚咗祖記

冇出wo

祖記0.5/1b足水啦

5c伊巴

熱拿亞 0.5/1b 快

針哂 最後一注all in 利物浦？

Psv

Eba死賤種係要輸波先刷角

4280除222
廿倍未到

大户

追番角球果d on9[img]

eibar出名最後時間失波

華拉度列死賤種黑到和波咪算
仲要反勝埋

祖三連角

波琴半大 柏達邦半主先派啦

髀隙半大頭5抽1派200

祖11c

話說袓記上迪巴拿，冇上牙朗

ME

祖無啦啦3連c

蛆入未

燕豪芬 又撚手足

蛆唔入俾人入啦

psv華拉列度上身ok

燕撚完ajax都會撚

祖記快入啦，一粒夠架啦

祖記放分未

0.5/1

成班一齊撚

熱fg
有無同路

係咪全下盤？

如果psv 00 完 可轟ajax

場波我睇住 明明得4c 不過我買左4.5b

祖入未呀 半格都收貨

祖入未

5倍

Ajax睇到實一實

Dllm祖記

蛆仲話爭歐冠 比人禁屌

柏入粒頂住半場先ok?

祖記快撚手啦

祖-3c刷唔刷到

psv隊臭閪極品

聯賽關歐冠咩事

成班放假mode

伊巴係咪5C FT？

係

華拉

Psv是但贏一粒完場夠狗

今日買兩場盤 兩場都比人絕殺

$100上左$238 要推一個盤了

1:0

熱goal!!!!!!!!!!

熱那亞FG 中

熱1-0

祖入未屌你老母

熱1:0

祖記gg

祖雲達斯即場和

爆埋 yeah

熱手足

祖閪撚到

祖屌你咩

買完五分鐘唔夠

咁我唔見鏝比人禁屌既...

華拉
熱亞
超高水NG

祖記GG, 取消關注

炸完對家入

8x1 輸烏法

熱

蛆真係失撚埋 正

仆街一想入熱fg就入波
5.3倍

熱拿亞 1-0 祖雲達斯

盪得靚到

多謝佢
救返我

0.5/1全格

祖ng啦

祖慶祝歐聯反cup黎緊將會送出多兩場和波，大家密切留意

祖jump埋

蛆ng?

5.2

炸完對家入真係定律嚟

冇買1.5b

幾倍熱FG

祖反cup一世球迷

祖記冇朗食左屎咁

蛆下一隊入球

有冇人要里昂?

12c

德甲入未姐

太早唔識入波？

13.5B CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

買下盤啦ching

無入球到尾

DLLM波琴打假 仲未撚失波假到

祖隻超新星in. 追下球

祖今場比人破處？

13.5B 上

精算師琴日派左未

未又90幾分鐘入球

蛆快chur快刷c

真係今日破

冇左piatek仲咁勁既熱那亞

Fg5倍

熱拿亞5倍fg爽

祖贏緊18分，鏝贏緊1分

祖CUP 10 MIN 就夠喇

琴日100派左未

巴打贏左幾多？

唔入你針2份

全場00 無入球

咁不如買大波

比c牙

柏達邦 9.5 35分鐘gel得

我有時買無入球 70分鐘未有波入再補兩邊

每邊買0.5注

祖記熱拿亞刷角呀屌你老母！

有冇100%盤

咁不如角大細對賭

大波要入兩球先全格

補和都唔會補cup la 屌你ebra

祖記都豬 邊有100%

場場都角大

俄假火車頭對卡斯洛達lineup
以下係俄語正式lineup

英語翻譯對應以上俄語版

屌差D2:0

抵啦垃圾蛆

痴撚線伊巴 補埋和都輸